---
title: Week 16
date: 2018-05-23
---

Woensdag 23 mei
Vandaag heb ik mijn blog bijgewerkt zodat hij weer up-to-date is, hier had dit kwartaal nog niet aan gewerkt.
Naast de blog heb ik vandaag ook op een rijtje gezet welke kerntaken ik nog moet behalen voor elke STARTT.
